没有全面的环境影响评估，ISA将不会颁发商业牌照。 解决气候问题的方法就在海洋深处，但获取它可能会付出巨大的环境代价 
 兜售政府文件(如旅行许可证和驾驶执照)的非官方服务广告违反了谷歌自己的规定。 不再有电子书购物广告; 周二的每日简报|卡罗琳·莱登| 2021年5月4日|搜索引擎土地 
 当我加入那个家庭，那是最后一次，直到我们来到这里，我看到我的护照，我的驾照，我的钥匙。 早在梅根之前就加入王室的有色人种背后鲜为人知的历史 
 旭烈兀于是允许他的手下奸杀劫掠，并警告基督徒和犹太人要被赦免。 激进分子威胁巴格达，试图推翻800年历史|Justin Marozzi | 2014年8月16日|DAILY BEAST 
 于是内伊带着他的战友们的耻辱回到了法国，由于他对士兵们的放任，他遭到了敌人的憎恨。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 7月19日发布了一项公告，禁止无证持有枪支。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 1904年，这里只有一家酒馆，由一个波西米亚出生的美国人经营，他每年为他的垄断执照支付6000美元。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 然而，谁能真正地指控她离婚是为了为自己申请新的执照呢? 婚姻la mode | 汉弗里病房 
 它包含了对出版执照和“无礼、流氓的印刷商”的猛烈抨击。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本